北角 愛港藍衫出沒 往銅鑼灣

jm9吖

各位手足聽日見！

新一筆維穩費到左？

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道
101 送大禮

笑死 係炮台山唱緊國歌

推呀

整翻一萬幾千件派畀人去遊行著

,ot?

圖中見到五慢人

現場打人啊

Call 記者 位置仲係炮台山地鐵出口

遮打係唔係有中學生集會

香港人 915 聽日見！

又成班大陸閪 想去中學生集會打人?

有冇申請？

唔夠人多
唔計集會
唔洗申請

popo話既

大陸人樣

四千億

佢地打緊人